習近平好似係間屋係淺水灣?

有冇人知應該點做?

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

Push

啲大陸旅行團應該要去朝聖啦

係時候試下啲酒好無飲

推到有關人士見到

要查下租客係邊個

據了解，每逢習近平家族成員來港，都會在這淺水灣別墅逗留。

習近平家族香港別墅曝光 淺水灣麗景道4至10號逍遙居獨立屋

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

借個位嚟

和理非 勇武 冷氣軍師一齊做野
唔好戒嚴先等佢制裁

有大閘點入

掉啲酒入去

入去 = 送頭，除非call定洗頭艇啦

推

比d純酒比佢